未來呢個月區選調查同埋放風統計

無論係對家既調查、投票時既調查等等，記住一律話會投比班親共派！

支持

支持Ivan